★ 行管會追游梁186萬薪津 申轉高院審理案件

青年新政游蕙禎及梁頌恆被法庭裁定喪失立法會議員資格後，立法會行政管理委員會(行管會)向兩人追討合共186萬港元薪津，惟兩人一直堅拒「回水」，行管會去年正式入稟區域法院追討兩人欠款。案件今(12日)於區院聆案官席前提訊，游梁兩人皆缺席聆訊。原告律師指因本案申索金額超越區院的司法管轄權，故申請將案件轉往高院審理。原告並指至今未收到2名被告確認得悉有關訴訟的通知。

游b如何出席

要出席唔知係謎同監倉申請?

出席=逃獄，再加刑

你不如話冇出席要通緝，再加刑

腦魔狗衝包養游b

老貓是咪去左聽審點知見唔到游B本人

where is 巨乳

去羅湖探監

oncc say

游b今日又要雨中步操

坐監無法出席 > 藐視法庭 加監 > 被逼出席 > 逃獄 加監

坐到2046

游b慘了

無得做愛

用恆管仔d photo引佢，逼佢講 i love chi na

一切都在共慘黨掌握之中

好似係地院追唔到咁多錢, 一定要上高院

要佢日日宣誓，say：HK is Chi na,咁就可以得到一張 恆管仔photo

打落水狗

話佢缺席